[譏諷代替指罵］跟我一齊講： 你地只係讀唔成書既打手 中共既棄卒 人民既公敵

係敵人面前憤怒
只會令對方覺得得戚

有時候譏諷比憤怒更有效
用一個”我地香港人而家係擺明睇唔起你地”既姿態笑尻呢班

收納稅人錢 再打納稅人
讀唔成書走去做打手
未出學堂就比人洗撚左腦仲自命正義

呢一刻人工8萬蚊個月
遲早比老解2000蚊人工取代既中共棄卒
冇錯 係$2000啊柒頭

去到邊都噓聲不斷
得班收$300既大媽專程係支那落黎支持你地
係香港就斷六親
個仔返學都要保鏢
你地究竟羞唔羞家？

有咩事共產黨只會搵人斬9死你地吸引眼球咋，寫咗遺書準備好瞓浩園未啊condom仔？

唉對唔住 好似深左少少
你只係一隻連醜字都唔撚識寫既毅進狗

十點鳩叫行動！！！！

推

屌到佢老母塊西臭佢都無反應架啦 成為狗做唔番人 諗d有用架啦

咁係佢面前鬧佢黑社會又有咩用

不如串到班柒頭精神崩跌

To 藍絲：

我成日覺得

你非愛國
只是怕黨

[譏諷代替指罵］跟我一齊講： 你地只係讀唔成書既打手 中共既棄卒 人民既公敵

Push